六日狗工作恥笑區

屌你老母望咩望？返工啦

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

放左了

翻緊

渣ga

放了

樓主全職屈毛 都唔洗休息啦

推